鍾意大定細？

巴打們會揀邊樣 姐姐定妹妹？ 不妨講下點解

正常都一定妹 天性黎

姐姐 識得照顧我

姐姐

妹妹可能癡身啲
姐姐就可能成熟啲

都係姐姐好

妹妹體格嘅姐姐
仲要把聲似悠衣子定竹達喵

波就大 年齡就細